926 核心外圍 無人去支持柒婆？

最少都要係外面落下佢面

如果唔係就比藉口佢當傾撚左

到時又向國際表示自己有落區傾過乜乜乜！！

所以大家就算唔勇武都應該落街支持下佢

推

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

926 伊館 核心外圍 支持柒婆出黎對話

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

唔撚係俾柒婆入到去咁無用呀

.

可能入左去啦